劉江華仲未浦頭，民政事務總處負責區議會撥款

垃圾桶一定會大幅削減區議會開支，或者對撥款申請諸多留難

劉江華嘅回應: ...

佢地一定會.不過都係始消彼長既局面,好過之前用我地既錢去打壓我地.
新當選既區議員,要團結,聽民意,做好社區工作

推
大家留意